一人N句你覺得最正ge tvb劇集歌歌詞

人生太短，出手要更大

舊時tvb整嗰啲歌真係好正
而家嗰啲完全係垃圾

哭泣聲絕無意義
他不會扭轉
分開的意義

分開的心意

男人心一字馬 讓女人心擔驚受怕

男人不一字馬 讓女人艷麗也黯啞

如果 命運能選擇

直到開始想喜歡我，直到終於不喜歡我…… 彼此也在折磨

oh can you feel, our spaghetti

緬懷吓過去就算，依家TVB就唔好睇啦

好野泥架 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
Number 1呀~ 點解咁好味架? 正到痺呀!
好好味呀! 冇得頂呀!

手機響鈴來留名

好野黎架

All 林峯嘅歌

甜甜酸酸甘苦與辣 種種都深刻

迷戀往事 想千遍
那管無意義
追蹤百萬次 分析微細意思
尋找千里 卻別離 情理歪曲真諷刺
行近看明白當初不過無知

經過那些年 跟你重回那天暑假

藍藍天空高掛我的夢

我跟你踏遍真心的遊行 虛假的繁華
颱風想侵佔的當晚 一起抵擋雨打

成班垃圾

唏啊唏啊熙 都無人講

世間什麼愛叫純潔

腦細填詞 好高汁

陳偉霆向解放軍挑機！舞藝大比拼：解放軍VS陳偉霆

暴君 率眾妖害人

人在遠方 蟬沒有和唱
啊！！！！